# BMS v1.32.6 Аренда и доработка раздела "Пропуска"
  - [CRE-616] Доработан раздел Пропусков;
  - [CRE-605] Доработка конфигуратора гостевых пропусков;
  - [CRE-157] Справочник Аренды: новая вкладка мониторинга;
  - [CRE-544] Справочник Аренды: Добавление полей во вкладку Аренда у переговорки;
  - [CRE-885] Справочник Аренды: Сортировка списка записей арнеды;
  - [CRE-997] Справочник Аренды: Багфиксинг;

### Изменения:
  

### История версий:

<details>
  <summary>BMS v1.32.5 Стабилизированный релиз</summary>
    - [ICS-665] Приемка: доработка основных настроек<br />
    - [CRE-1376] Исправлен креш в разделах<br />
    - [VD-371] Справочник оборудования: дополнена обработка фабрики деталей<br />
    - [VD-255] Типы заявок ЛК Компании: изменен урл получения типа заявки<br />
    - [VD-183] Дашборд микроклимата: добавлено поле помещения для скачивания архива<br />
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.32.3 Новый раздел "Типы гостей"</summary>
    - [CRE-524] Справочник объектов: создание и настройка парковок<br />
    - [VD-285] Служба событий: исправлена ошибка при открытии сценария<br />
    - [VD-273] Справочник оборудования > добавление нового устройства: добавлен серийный номер для формы с типом default<br />
    - [VD-159] Заявки: удалено условие задания периода для Класса "Плановые"<br />
    - [ICS-665] Приемка: Заблокирована возможность редактирования некоторых полей<br />
    - [ICS-636] Приемка: Сохранение всех внесенных данных<br />
    - [ICS-585] Приемка: Доработка раздела<br />
    - [ICS-617] Доработка раздела должников, архива квитанций, архива уведомлений<br />
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.32.3 Новый раздел "Типы гостей"</summary>
    - [CRE-612] Реализация раздела "Типы гостей"<br />
    - [CRE-717] Видеокамеры: Добавлен попап при добавлении камер<br />
    - [VD-93] Дополнили карточку мультисенсора строкой открытия окна<br />
    - [ICS-517] Чаты: Реализация открытия чата на последнем сообещнии<br />
    - [ICS-299] Чаты: Доработка удаления сообщений<br />
</details>

<details>
  <summary># BMS v1.32.2 Downgrade yup library</summary>
    - Понижена версия библиотеки для валидации, обновление которой привело к крэшу некоторых правил валидации<br />
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.32.0 DataGrid: Новый стандарт реестров</summary>
    - [OS-1558] Реестр должников<br />
    - [OS-1563] Группы доступа<br />
    - [OS-1565] Аренда<br />
    - [OS-1567] Архив уведомлений<br />
    - [OS-1568] Архив квитанций<br />
    - [OS-2606] Уровень доступа<br />
    - [OS-2610] Лицеве счета<br />
    - [OS-2650] Группы пользователей<br />
    - [OS-2665] Расписание доступа<br />
    - [OS-2665] Типы заявок<br />
    - [OS-2753] Стандартизация дизайна<br />
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.31.6 World Snow Day</summary>
    - [UJIN-17771] Дашборд Микроклимата: Добавлена в карточку мультисенсора   строка "открытия окна"<br />
  - [UJIN-17747] Дашборд Well в ЛУ УК: Скрыто поле фильтра "Подъезд"<br />
  - [ICS-479] Приемка: Добавлен разделитель в календарь<br />
  - [CRE-737] ЛК УК. раздел Камеры: Добавлено ограничение количества символов в наименовании<br />
  - [CRE-241] Реализация массового удаления объектов в справочнике<br />
  - [ICS-225] Справочник объектов: убрана вкладка "Объекты"<br />

</details>

<details>
  <summary>BMS v1.31.5 Предновогодний релиз</summary>
    - [UJIN-17665] Добавлен статус простой у лифта<br>
    - [UJIN-15730] Справочник оборудования: Редизайн добавления устройства<br>
    - [UJIN-9034] Дашборд: убрана лишняя строка<br>
    - [OS-2430] Заявка: добавлена выгрузка по фильтрам<br>
    - [ICS-464] Новости и объявления: убрана лишняя строка<br>
    - [ICS-225] Справочник жителей: правка отображения общего количества<br>
    - [CRE-627] Журнал событий СКУД: доработка фильтра<br>
    - [CRE-568] Справочник объектов: добавлен поисковик<br>
    - [CRE-557] Добавление изображения в карточку переговорки<br>
    - [CRE-241] Справочник объектов: реализация массового удаления<br>
    - [CRE-277] Ключи доступа: поправлен поиск<br>
    - [CRE-613] Ключи доступа: убрано кэширование<br>

</details>

<details>
  <summary>BMS v1.31.2: Правки в справочниках</summary>
    - [UJIN-17666] Типы заявок: обновление таблицы на data-grid-table<br>
    - [UJIN-17674] Справочник сотрудников: в графе ФИО удалено значение по умолчанию<br>
    - [UJIN-17646] Служба событий: фикс багов<br>
    - [ICS-399] Справочник жителей: сохранение жителя без номера телефона/почты<br>
    - [CRE-586] Справочник объектов: Оптимизация дерева объектов<br>
</details>

  <summary>BMS v1.31.1: TION City Air</summary>
    - [UJIN-17669] Реализация выгрузки реестра с выбором по ссылке на компьютер или на почту пользователю;<br>
  - [UJIN-17663] Исправлено добавление подтипа заявок;<br>
  - [UJIN-17646] Исправлена логика работы в карточке службы событий;<br>
  - [UJIN-1985] Вывод показателей Уличной метеостанции TION City Air в веб Well;<br>
  - [UJIN-1985] При создании ТС исправлена ошибка;<br>
  - [ICS-408] Фикс адреса пользователей в BMS - Инфоцентр - Сообщения;<br>
  - [CRE-539] Справочник объектов - открытие объекта из реестра вложенных объектов;<br>
  - [CRE-472] Добавлен токен во все запросы связанный с архивными видеозаписями;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.31.0: Справочник аренды</summary>
    - [CRE-99] Рездел аренды;<br>
    - [CRE-150] Справочник помещений: Реализация возможности настройки аренды для переговорных комнат;<br>
    - [CRE-303] Справочник объектов: исправление отображение здания;<br>
    - [CRE-503] Справочник объектов: сохранение поля "Периодичность сверки";<br>
    - [ICS-379] ЛК УК: фикс раздела Инфоцентр-Сообщения;<br>
    - [UJIN-17387] Справочник сотрудников: исправление орфографической ошибки;<br>
    - [UJIN-17562] Плановые обслуживания: исправление отображения наименования устройства;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.30.1: исправление багов</summary>
    - [UJIN-17632] Добавлена ссылка номера заявки;<br>
    - [UJIN-12865] Реализация фильтров заявок по подтипу без выбора родителя;<br>
    - [OS-1986] Исправлен формата файла .xlsx после экспорта жителей ЖК;<br>
    - [OS-1976] Реализация фича-флагов для нового справочника объектов;<br>
    - [ICS-344] Исправлен выбор объекта в рамках УК;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.30.0: кастомизация мобильных приложений</summary>
    - [CRE-358] Справочник объектов (new): исправлена проблема с пагинацией;<br>
    - [UJIN-15050] Кастомизация мобильного приложения: релиз нового раздела;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.29.3: заказы из маркета в заявки</summary>
    - [OS-1429] DataGrid: дополнительные фиксы;<br>
    - [CRE-393] Уровни доступа: поправлена проблема с выбором устройтсва;<br>
    - [OS-1322] Маркет > Компании: реализована миграция заказов;<br>
    - [OS-1950] Локализация: небольшая приборка в словарях;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.29.2: рефакторинг таблиц</summary>
    - [OS-1721] DataGrid: миграция на v6;<br>
    - [OS-1730] DataGrid: фикс шапки таблицы;<br>
    - [OS-1729] Приемка: исправление ошибки для кастомной длительности;<br>
    - [OS-1731] DataGrid: фикс для браузера Firefox;<br>
    - [OS-1704] DataGrid: фикс для браузера Firefox;<br>
    - [OS-17273] Авторизация: исправлена проблема с автоподстановкой пароля;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.29.0: localisation</summary>
    - [OS-1620] Справочник оборудования: локализация;<br>
    - [OS-1622] График ППР: локализация;<br>
    - [OS-1626] Аналитика заявок: локализация;<br>
    - [OS-1629] Экран консьержа: локализация;<br>
    - [OS-1631] Техкарты: локализация;<br>
    - [OS-1636] Image Picker: локализация;<br>
    - [OS-1638] Справочник объектов: локализация;<br>
    - [OS-1639] Справочник резидентов: локализация;<br>
    - [OS-1640] Шлагбаумы и ворота: локализация;<br>
    - [OS-1642] Запись на прием: локализация;<br>
    - [OS-1643] Роли пользователей: локализация;<br>
    - [OS-1647] Заявки: локализация;<br>
    - [OS-1648] Справочник жителей: локализация;<br>
    - [OS-1652] Маркет: локализация;<br>
    - [OS-1654] Сообщения: локализация;<br>
    - [OS-1658] Журнал событий СКУД: локализация;<br>
    - [OS-1659] Приемка объекта: локализация;<br>
    - [OS-1660] Статистика по коммуникациям: локализация;<br>
    - [OS-1661] Ключи доступа: локализация;<br>
    - [OS-1662] Раздел с должниками: локализация;<br>
    - [OS-1683] Справочник жителей: шаблон импорта + экспорт - локализация;<br>
    - [OS-1684] Заявки: экспорт - локализация;<br>
    - [OS-1429] DataGrid: унификация, исправление ошибок;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.28.6: fixes and improvements</summary>
    - [UJIN-17257] Типы заявок: поддержка нового метода перечня типов;<br>
    - [OS-1405] Заявки: поле исполнитель необязательно для заполнения;<br>
    - [ICS-267] Должники > Общие настройки: реализован ряд доработок;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.28.5: документы и правила в справочнике объектов</summary>
    - [CRE-310] Справочник объектов (new): раздел с документами добавлен на уровень здания;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.28.4: документы и правила в справочнике объектов</summary>
    - [CRE-88] Справочник объектов (new): реализован раздел для хранения документов;<br>
    - [CRE-59] Справочник объектов (new): реализован раздел для создания правил нахождения на объекте;<br>
    - [CRE-92] Справочник объектов (new): доработки макета;<br>
    - [CRE-219] Шлагбаумы: доработка процесса привязки камер к точкам доступа;<br>
    - [ICS-213] Должники > Общие настройки: исправлена ошибка валидации;<br>
    - [UJIN-14707] Работы / виды работ: реализован вывод списка техкарт в карточке "Работа";<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.28.3: fixes and improvements</summary>
    - [UJIN-17085] Фабрика контролов > Combolist: решена проблема с неопреденными вариантами в мультиселекторе;<br>
</details>

<details>
  <summary>MS v1.28.2: fixes and improvements</summary>
    - [UJIN-15900] All BMS: решена проблема с мерцающими селекторами/мультиселекторами при перерендере форм;<br>
    - [UJIN-16785] Справочник объектов: поддержано новое ап для получения списка городов;<br>
    - [UJIN-16540] Заявки: исправлен краш при работе с типами заявок в фильтрации реестра;<br>
    - [CRE-183] Заявки: добавлена настройка платности заявок на уровнях объекта и здания;<br>
</details>

<details>
  <summary>MS v1.28.1: fixes and improvements</summary>
    - [UJIN-1233] Типы заявок: релиз переработанного раздела;<br>
    - [CRE-21] Справочник объектов: исключена возможность выполнения круд операций для объектов/зданий/квартир за пределами нового Справочника объектов;<br>
    - [CRE-22] Справочник объектов: исключена возможность выполнения круд операций для парковок/парковочных зон/парковочных мест/помещений за пределами нового Справочника объектов;<br>
    - [CRE-52] Справочник объектов: доработка UX для режима редактирования зон;<br>
    - [CRE-54] Гостевые пропуска: доработка UX для режима редактирования пропуска;<br>
    - [CRE-63] Справочник объектов > подъезд: расширен список принимаемых символов;<br>
    - [CRE-68] Справочник объектов > этаж: расширен список принимаемых символов;<br>
    - [CRE-71] Справочник объектов: добавлена возможность вводить дробные значения для площади зоны;<br>
    - [ICS-181] Работа с должниками > Общие настройки: исправлена логическая ошибка настройки периодических уведомлений;<br>
    - [UJIN-16097] Заявки на присоединение: ремонт сообщения об ошибке;<br>
    - [UJIN-16385] Справочник жителей: реализована поддержка не валидных данных для результатов импорта;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.28.0: типы заявок</summary>
    - [UJIN-1233] Типы заявок: релиз переработанного раздела;<br>
    - [CRE-21] Справочник объектов: исключена возможность выполнения круд операций для объектов/зданий/квартир за пределами нового Справочника объектов;<br>
    - [CRE-22] Справочник объектов: исключена возможность выполнения круд операций для парковок/парковочных зон/парковочных мест/помещений за пределами нового Справочника объектов;<br>
    - [CRE-52] Справочник объектов: доработка UX для режима редактирования зон;<br>
    - [CRE-54] Гостевые пропуска: доработка UX для режима редактирования пропуска;<br>
    - [CRE-63] Справочник объектов > подъезд: расширен список принимаемых символов;<br>
    - [CRE-68] Справочник объектов > этаж: расширен список принимаемых символов;<br>
    - [CRE-71] Справочник объектов: добавлена возможность вводить дробные значения для площади зоны;<br>
    - [ICS-181] Работа с должниками > Общие настройки: исправлена логическая ошибка настройки периодических уведомлений;<br>
    - [UJIN-16097] Заявки на присоединение: ремонт сообщения об ошибке;<br>
    - [UJIN-16385] Справочник жителей: реализована поддержка не валидных данных для результатов импорта;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.27.1: notificarions hotfix</summary>
    - [relay] Notifications: изменен ключ авторизации для сервиса нотификаций;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.27.0: таргетированный контент и массовые изменения событий</summary>
    - [UJIN-15427] Работа с Должниками > Общие настройки: доработка настройки параметра "Количество дней на оплату квитанции";<br>
    - [UJIN-15775] Работа с Должниками > Общие настройки: изменение значения у параметра "Присвоение статуса должника";<br>
    - [UJIN-15775] Работа с Должниками > Общие настройки: изменение ограничения приёма Периода отправки уведомлений;<br>
    - [UJIN-15540] Работа с Должниками > Архив квитанций: исправлена обработка ошибок при скачивании квитанции;<br>
    - [UJIN-14671] Автоматический роутинг исполнителей: реализована настройка в Карточке сотрудника;<br>
    - [UJIN-14670] Автоматический роутинг исполнителей: реализована настройка в Справочнике работ;<br>
    - [UJIN-13805] Управление таргетированным контентом: релиз функционала;<br>
    - [UJIN-14968] Инфраструктура: миграция на React 18;<br>
    - [UJIN-15282] Служба событий: реализован функционал массового изменения событий;<br>
    - [UJIN-15472] Приборы учета: исправлена проблема с задвоением записей;<br>
    - [UJIN-15263] Справочник Объектов: изменения в формах создания/редактирования квартиры, номер квартиры может содержать буквы;<br>
    - [UJIN-12421] Справочник Жителей: исправлена верстка;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.26.1: fix</summary>
    - [UJIN-15647] Заявки на присоединение: исправлена проблема с реестром;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.26.0: справочник объектов (зон)</summary>
    - [UJIN-3245] Экран консьержа: релиз нового раздела;<br>
    - [UJIN-13091] Приборы учета: доработки;<br>
    - [UJIN-13201] Справочник оборудования: реализован контрол - статус оборудования;<br>
    - [UJIN-13571] Номера телефонов: доработка под различные форматы номеров;<br>
    - [UJIN-14159] Задолжености > Общие настройки: доработка смс провайдер;<br>
    - [UJIN-14264] Лицевые счета: правки;<br>
    - [UJIN-14419] Журнале событий СКУД: добавлен фильтр;<br>
    - [UJIN-14541] Должники: доработать обновление статуса в карточке должника;<br>
    - [UJIN-14543] Лицевые счета: в фильтре добавили выбор объекта;<br>
    - [UJIN-14901] Дашборд микроклимата: раздел переименован;<br>
    - [UJIN-15438] Шлагбаумы: запрашиваются только привязанные камеры;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.25.0: справочник объектов (зон)</summary>
    - [UJIN-281] Справочник объектов (зон): релиз нового раздела;<br>
    - [UJIN-13463] Заявки на присоединение: реализован столбец с дополнительной информацией;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.24.2: fixes</summary>
    - [UJIN-13984] Сообщения: исправлена сортировка в списке чатов;<br>
    - [no-task] Изменена политика работы с кэшированием ресурсов на клиенте;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.24.1: работы в заявках</summary>
    - [UJIN-13988] Справочник жителей: исправлен проблема с дублированием столбца комментарий;<br>
    - [UJIN-13934] Справочник объектов (old): исправлена глобальная проблема валидации;<br>
    - [UJIN-13923] Пропуска: исправлена глобальная проблема валидации;<br>
    - [UJIN-13508] Заявки: сохранение пользовательских настроек - порядок столбцов;<br>
    - [UJIN-12346] Справочник жителей: поле отчество теперь не обязательно;<br>
    - [UJIN-11478] Заявка: отдельная вкладка для работ по заявке;<br>
    - [UJIN-10864] Информация об УК: возвращение потерянного функционала кастомного лого;<br>
    - [no-task] Добавлены html тэги, регламентирующие кэширование контента;<br>
    - [no-task] Доработка инструмента effector-form;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.24.0: лицевые счета</summary>
    - [UJIN-6576] Effector Form: релиз внутреннего инструмента для построения форм на проекте;<br>
    - [UJIN-12379] Лицевые счета: релиз функциональности;<br>
    - [UJIN-12106] Заявки: архивные сущности перенесены в конец списка при выборе в селекторе;<br>
    - [UJIN-12888] Фабрика контролов: реализована поддержка нового типа контрола;<br>
    - [UJIN-13064] Показатели объекта и их отклонения: реализована пагинация в окне сигналов;<br>
    - [UJIN-13091] Приборы учета: доработка раздела;<br>
    - [UJIN-13112] Приборы учета: реализована пагинация;<br>
    - [UJIN-13359] Заявки: скрыта кнопка выхода из чата;<br>
    - [UJIN-13702] Показатели объекта и их отклонения: корректировка работы фильтра;<br>
    - [UJIN-13781] Справочник жителей: корректировка en локализации;<br>
    - [UJIN-12595] Видео проигрыватель: исключена возможность отслеживать состояние mjpeg потока, вследствии высокой нагрузки на серверную часть;<br>
    - [no-task] api/v4: add x-app request headers;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.23.1: ППР и техкарты, работа с задолженностями</summary>
    - [UJIN-8948] Работа с должниками: релиз группы разделов по работе с задолженностями;<br>
    - [UJIN-1247] График ППР: релиз раздела с графиком ППР;<br>
    - [UJIN-11473] Техкарты: релиз нового раздела;<br>
    - [UJIN-8607] Новости и Объявления: переработка статистики;<br>
    - [UJIN-11478] Заявки: переработка структуры карточки заявки;<br>
    - [UJIN-11807] Группы пользователей: корректировка поведения;<br>
    - [UJIN-12068] White Label: пользовательская настройка логотипа УК;<br>
    - [UJIN-12532] Пропуска: добавлен переключатель режимов просмотра;<br>
    - [UJIN-13169] Справочник подрядных организаций: скорректировано поведение;<br>
    - [UJIN-13083] Навигационная панель : корректировка расположения элементов, переименование разделов, иконки;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.22.2: аудит английской локализации</summary>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.22.1: динамические пропуска</summary>
    - [UJIN-7802] Справочник пропусков: релиз функционала динамического пропуска;<br>
    - [UJIN-9913] Справочник пропусков: реализация нового реестра пропусков;<br>
    - [UJIN-11051] Конфигуратор пропусков: дополнительная настройка отображения;<br>
    - [UJIN-12038] Справочник пропусков: фикс поля с маской номера телефона;<br>
    - [UJIN-10981] Обработка крашей: доработана навигация из упавшего раздела;<br>
    - [UJIN-10988] Приборы учета: даты последних показаний;<br>
    - [UJIN-11873] Типы заявок: восстановление архивных типов заявок;<br>
    - [UJIN-12211] Уровни доступа: корректировка поведения;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.22.0: квалификации и "голосовухи"</summary>
    - [UJIN-6204] Справочник квалификаций: релиз функционала квалификаций;<br>
    - [UJIN-9918] Дашборд сигналы: новый функционал индикация подключенных систем на Дашборде;<br>
    - [UJIN-10988] Приборы учета: столбец с датой последних показаний;<br>
    - [ujin-11349] Новости и объявления: исправить ограничения в полях при просмотре статистики;<br>
    - [UJIN-11753] Сообщения: реализована поддержка голосовых сообщений и видеозаписей;<br>
    - [UJIN-11802] Справочник помещений: локализация;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.21.0: видео и доступы</summary>
    - [UJIN-10608] Дашборд: доработка представления сигналов в архиве;<br>
    - [UJIN-8716] Дашборд: использован метод, по назначению использован;<br>
    - [UJIN-10153] Ключи доступа: фих загрузки данных;<br>
    - [UJIN-9184] Заявки: списание материалов и затрат;<br>
    - [UJIN-10003] Справочник объектов: фикс валидации;<br>
    - [UJIN-8922] Справочник подрядных организаций: доработка фильтрации и экспорта;<br>
    - [UJIN-9875] Плановые обслуживания: замена параметра заголовка;<br>
    - [UJIN-10862] Справочник сотрудников: исправлены ошибки в поведении раздела;<br>
    - [UJIN-10939] Язык по умолчанию: релиз функционала;<br>
    - [UJIN-11018] Справочник объектов: адрес объекта из другого параметра;<br>
    - [UJIN-11160] Новости и Объявления: триумфальное возвращение статистики;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.20.2: статистика в новостях</summary>
    - [UJIN-10608] Дашборд: доработка представления сигналов в архиве;<br>
    - [UJIN-8716] Дашборд: использован метод, по назначению использован;<br>
    - [UJIN-10153] Ключи доступа: фих загрузки данных;<br>
    - [UJIN-9184] Заявки: списание материалов и затрат;<br>
    - [UJIN-10003] Справочник объектов: фикс валидации;<br>
    - [UJIN-8922] Справочник подрядных организаций: доработка фильтрации и экспорта;<br>
    - [UJIN-9875] Плановые обслуживания: замена параметра заголовка;<br>
    - [UJIN-10862] Справочник сотрудников: исправлены ошибки в поведении раздела;<br>
    - [UJIN-10939] Язык по умолчанию: релиз функционала;<br>
    - [UJIN-11018] Справочник объектов: адрес объекта из другого параметра;<br>
    - [UJIN-11160] Новости и Объявления: триумфальное возвращение статистики;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.20.1: непрочитанные в реестре заявок</summary>
    - [UJIN-8772] Заявки: реализован столбец с непрочитанными сообщениями в реестре заявок;<br>
    - [UJIN-10492] Заявки: фикс запроса чата по заявке;<br>
    - [UJIN-10281] Справочник подрядных организаций: выпилили кнопку экспорта;<br>
    - [UJIN-10209] Поиск: очистка поля по клику;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.20.0: группы доступа</summary>
    - [UJIN-6779] Заявки: платные заявки - первый релиз нового функционала;<br>
    - [UJIN-6426] Заявки: заявки с обращением в 1С, чекбокс "обращение" заблокирован;<br>
    - [UJIN-8238] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: релиз функционала архивации сигналов;<br>
    - [UJIN-5724] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: реализован очередной тип уведомлений;<br>
    - [UJIN-9030] Сотрудники компании: фикс пeререндера;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.19.0: платные заявки и архивные сигналы</summary>
    - [UJIN-6779] Заявки: платные заявки - первый релиз нового функционала;<br>
    - [UJIN-6426] Заявки: заявки с обращением в 1С, чекбокс "обращение" заблокирован;<br>
    - [UJIN-8238] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: релиз функционала архивации сигналов;<br>
    - [UJIN-5724] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: реализован очередной тип уведомлений;<br>
    - [UJIN-9030] Сотрудники компании: фикс пeререндера;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.18.4: доступ к домофонам, участники чатов, 1С ТОИР</summary>
    - [UJIN-9060] Дашборд: исправлен баг с пропавшими фильтрами;<br>
    - [] DataGrid Feature: bugfix;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.18.3: доступ к домофонам, участники чатов, 1С ТОИР</summary>
    - [UJIN-7728] Заявки: наряды/акты в 1С ТОиР на платформе;<br>
    - [UJIN-8894] Расписание ТБО: исправлена ошибка реализации;<br>
    - [UJIN-8527] Плановые обслуживания: грамматика;<br>
    - [UJIN-4903] Сообщения: реализация списка участников чата;<br>
    - [UJIN-3717] Домофоны: реализация настройки доступов;<br>
    - [UJIN-6578] Date-FNS: выпилен пакет moment;<br>
    - [UJIN-7075] Дашборд инженера: отображение на различных медиа носителях;<br>
    - [UJIN-8408] Домофоны: корректировка парсера адресов в таблице;<br>
    - [UJIN-8718] Дашборд: грамматика;<br>
    - [UJIN-8661] Factory > Table: реализация параметра hidden columns;<br>
    - [UJIN-8752] Table Feature: реализация таблиц на MUI;<br>
    - [UJIN-8676] Кастомные HTTP заголовки: доработка;<br>
    - [UJIN-3979] Сверка приборов учета: доработка и правки;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.18.2: наряд-заказ и номера другого типа</summary>
    - [UJIN-1015] Заявки: реализована выгрузка наряд-заказов;<br>
    - [UJIN-5942] Справочник оборудования: корректировка поведения фильтрации;<br>
    - [UJIN-6807] Конфигуратор пропусков: корректировка логики изменения настроек видимости секции;<br>
    - [UJIN-6827] Справочник оборудования: исправлено поведение чекбокса во вкладке Сигналы;<br>
    - [UJIN-6979] Опросы: доработки;<br>
    - [UJIN-7078] Дашборд: доработка индикации новых сообщений;<br>
    - [UJIN-8163] Пропуска: функционал ввода номера авто другого типа;<br>
    - [UJIN-8273] Поля ввода: исправлено падение проекта при вводе некоторых символов;<br>
    - [UJIN-8276] Справочник резидентов: доработано поведение формы аренды;<br>
    - [UJIN-8435] Локализация: исправления;<br>
    - [UJIN-8440] Сотрудники компании: исправлена ошибка при импорте;<br>
    - [UJIN-8544] Сообщения: исправлено поведение скролла;<br>
    - [UJIN-2546] Фабрика контролов > фильрация: корректировка поведения;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.18.1: fixes</summary>
    - [UJIN-8380] Сообщения: исправлено поведение, когда при загрузке чата не происходит загрузка сообщений;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.18.0: dashboard WELL</summary>
    - [UJIN-1979] Дашборд WELL: релиз дашборда показаний качества воздуха в помещениях с датчиками;<br>
    - [UJIN-1978] Дашборд WELL: релиз дашборда средних показаний качества воздуха в жилых помещениях;<br>
    - [UJIN-1991] Дашборд WELL: реализован экспорт показаний;<br>
    - [UJIN-2228] Реализованы дополнительные информационные параметры для запросов: платформа, тип приложения, текущий язык;<br>
    - [UJIN-4619] Справочник подрядных организаций: доработана валидация для поля телефон;<br>
    - [UJIN-7844] Справочник жителей: поддержка другого формата ключей;<br>
    - [UJIN-7246] Конфигуратор пропусков: доработка удаления шаблона;<br>
    - [UJIN-7676] Опросы: доработка фильтрации по датам;<br>
    - [UJIN-7838] Дашборд: повышение информативности;<br>
    - [UJIN-7904] Сообщения: добавлена реализация отложенной загрузки ранних сообщений;<br>
    - [UJIN-6726] Оповещения: переход в раздел по сообщению об изменениях в заявке;<br>
    - [UJIN-7281] Справочник компаний: добавление ответственного лица при создании компании;<br>
    - [UJIN-6293] Справочник оборудования: исправлено поведение во вкладке Эксплуатация;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.17.3: fixes</summary>
    - [UJIN-5712] Дашборд WELL: пре-релиз нового дашборда мониторинга климата;<br>
    - [UJIN-7133] Аналитика заявок: исправлена верстка;<br>
    - [UJIN-7324] Список гостей: исправлена ошибка валидации;<br>
    - [UJIN-7563] Экран охранника: исправлен полноэкранный режим;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.17.2: fixes</summary>
    - [UJIN-7294] Заявки. Фикс краша при выборе типа заявки;<br>
    - [UJIN-7341] ЛК УК. Исправлено отображение объектов в карточках;<br>
    - [UJIN-6867] Вкладка "Статусы". Багфиксинг;<br>
    - [UJIN-7284] Счетчики. Добавлена новая колонка;<br>
    - [UJIN-7007] Справочник Сотрудников компании. Локализация столбца;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.17.1: fixes</summary>
    - [UJIN-6628] Заявки -> Фильтр: исправлен краш при удаление символов из поля ввода.;<br>
    - [UJIN-7096] Заявки в УК: Исправлен сброс поля адрес у заявок;<br>
    - [UJIN-6996] Заявки: Столбец "оборудование" исправлен на заглавную букву;<br>
    - [UJIN-6925] Справочник Жителей -> карточка жителя: добавлен id BLE ключа;<br>
    - [UJIN-4302] Приемка: Вывод дополнительной информации;<br>
    - [UJIN-4906] Журнал действий: багфиксинг;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.17.0: английская локализация и профиль пользователя</summary>
    - [UJIN-3419] Локализация: первый релиз английской локализации;<br>
    - [UJIN-6122] Профиль: переработка интерфейса профиля пользователя;<br>
    - [UJIN-6649] Сообщения: изменен вид кнопки создания чата;<br>
    - [UJIN-6691] Сотрудники компании: доработана функциональность прикрепления авто к пропуску сотрудника;<br>
    - [UJIN-6745] Новости и объявления: скрыт раздел статистики по новости/объявлению;<br>
    - [UJIN-6630] Счетчики: в очередной раз изменен способ работы фильтрации;<br>
    - [UJIN-5121] Опросы: скрыта настройка, разрешавшая выбор нескольких вариантов ответов в опросе;<br>
    - [UJIN-6217] Справочник оборудования: исправлено поведения кнопок "сохранить" / "отменить";<br>
    - [UJIN-4935] Домофоны: к лэйблам вариантов в селекторе домов добавлен alias, при его наличии;<br>
    - [UJIN-4626] Аналитика заявок > По исполнителям: реализована сортировка по абсолютному значению, абсолютное число заявок в подсказках;<br>
    - [UJIN-4661] Дашборд диспетчера > Заявки клиентов: изменен текст при отсутствии данных в виджете;<br>
    - [UJIN-6222] Аналитика заявок > По объектам: исправлена ошибка в подсказке;<br>
    - [UJIN-5981] Приемка: интерфейсные правки;<br>
    - [UJIN-5982] Приемка: интерфейсные правки;<br>
    - [UJIN-4228] Аналитика заявок > По типам: изменено поведение фильтрации;<br>
    - [UJIN-5822] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: реализованы аудио оповещения о событиях;<br>
    - [UJIN-1432] Архивные типы заявок: изменено отображение архивных типов заявок в селекторах (значки, группировка для мультиселекторов);<br>
    - [UJIN-4651] Справочник жителей > импорт из файла: исключена логика отображения, использовавшаяся на фронте;<br>
    - [UJIN-6864] Коробочные решения: создана конфигурация под ОАЭ окружение;<br>
    - [Batalov] Журнал событий СКУД: добавлен параметр, разрешающий загрузку в журнал событий по гостевым пропускам;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.16.0: дашборд, пропуска и ифраструктура</summary>
    - [UJIN-5891] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: реализовано оповещение о новых оповещениях;<br>
    - [UJIN-5825] Дашборд > Показатели объекта и их отклонения: сокращен интервал обновления до 30 секунд;<br>
    - [UJIN-5873] Конфигуратор пропусков: реализован блок настроек "Удостоверение личности";<br>
    - [UJIN-3621] Инфраструктура проекта: переработан механизм сборки проекта, сокращено время сборки более чем в 2 раза;<br>
    - [UJIN-3620] Инфраструктура проекта: переезд на альтернативный пакетный менеджер;<br>
    - [] Инфраструктура проекта: подготовка к развертыванию коробочных версий платформы, добавлена возможность создавать конфигурации под различные окружения;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.6: аналитика и приемка</summary>
    - [UJIN-4228] Аналитика заявок: реализована фильтрация по уровня типов заявок;<br>
    - [UJIN-5425] Аналитика заявок: увеличена полощадь некоторых виджетов с целью улучшения UX;<br>
    - [UJIN-5005] Приемка: корректировка стилей записи на приемку в угоду вместительности календаря;<br>
    - [UJIN-5650] Приемка: добавлены новые параметры в запрос тайм-слотов;<br>
    - [UJIN-5550] Расписание работ: исправлен баг с карточкой сотрудника;<br>
    - [UJIN-5100] Дашборд: исключен повторный вызов запроса на обновление дашборда, в случае если он не открыт;<br>
    - [UJIN-5714] Инструкция пользователя БМС: исправлен баг с инструкцией раздела профиль УК/Компании;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.5: чаты и фильтры</summary>
    - [UJIN-5337] Счетчики: доработка фильтрации;<br>
    - [UJIN-5272] Дашборд: новые запросы для фильтрации;<br>
    - [UJIN-4822] Справочник оборудования: корректировка фильтрации по адресу;<br>
    - [UJIN-4815] Аналитика заявок: доработка графика по ошибкам оборудования;<br>
    - [UJIN-5293] Счетчики: корректировка данных в таблице;<br>
    - [UJIN-5022] Справочник ТС: добавлены обязательные поля;<br>
    - [UJIN-5104] Чаты: исправлена ошибка при удалении сообщений из чата;<br>
    - [UJIN-5295] Чаты: реализована фича переноса строки при наборе текста;<br>
    - [UJIN-4816] Чаты: реализовано выделение цветом при наборе скрытого сообщения;<br>
    - [UJIN-4617] Чаты: исправлена верстка;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.4: improvements</summary>
    - [UJIN-4302] Приемка: больше информации о приемке;<br>
    - [UJIN-5006] Приемка: исправлено поведения календаря при изменении данных;<br>
    - [UJIN-4685] Служба событий: доработано поведение валидации;<br>
    - [VRDISP-645] Контролы со списками: добавлены новые фичи;<br>
    - [UJIN-3979] Сверка приборов учета: доработки;<br>
    - [UJIN-4824] Настройка парковок: доработано сообщение об ошибке;<br>
    - [UJIN-4883] Заявки: доработана загрузка данных об объекте заявки;<br>
    - [UJIN-4906] Журнал действий: поддержка доработок апи;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.3: чаты по заявкам для коммерции</summary>
    - [UJIN-4823] Чаты: переработан механизм создания чата;<br>
    - [UJIN-4482] Коммерческие заявки: реализована поддержка чатов по заявкам для коммерческой недвижимости;<br>
    - [UJIN-4481] Чаты: улучшения связанные с пользовательским опытом + мелкие правки;<br>
    - [UJIN-4054] Уведомления: актуализированы уведомления и действия по ним;<br>
    - [UJIN-4616] Опросы: исправлено отображение времени в разделе на таймзону клиента;<br>
    - [UJIN-3321] Расписания: устранены расхождения в реализации по сравнению с тех. заданием;<br>
    - [UJIN-4736] Чаты: скорректировано поведение индикатора непрочитанных сообщений;<br>
    - [UJIN-4645] Заявки: исправлено поведение, приводившее к дублированию оборудования в интерфейсе, при изменении параметров заявки;<br>
    - [UJIN-4432] Справочник оборудования: доработка добавления устройств;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.2: improvements</summary>
    - [UJIN-3618] Табличное представление: новый механизм построения таблиц;<br>
    - [UJIN-2806] Счетчики: реализовано отображение новых параметров в реестре;<br>
    - [UJIN-4128] Профиль: поддержка нового механизма работы с изображениями;<br>
    - [UJIN-4121] Приемка: переработан механизм поиска;<br>
    - [UJIN-4159] Зоны напряжения: правки;<br>
    - [UJIN-4190] Сообщения: доработки;<br>
    - [UJIN-4493] Новости: исправлена верстка;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.1: fixes</summary>
    - [UJIN-2789] Фабрика контролов: исправлен переход в карточку устройства после создания;<br>
    - [UJIN-3841] Справочнике жителей: исправлен поведение фильтрации;<br>
    - [UJIN-3754] Подсказки к устройствам: исправлен поведение операций CRUD;<br>
    - [UJIN-3946] Контроль открытия дверей: багфиксинг;<br>
    - [UJIN-3454] Домофоны: исправлена передача параметра подъезд при работе с домофонами;<br>
    - [UJIN-3715] Домофоны: реализована глобальная настройка доступа к домофону;<br>
    - [UJIN-4284] Сообщения: доработки, квартира в сообщении жителя;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.15.0: Новые Чаты, Опросы, Конфигуратор пропусков</summary>
    - [UJIN-2472] Сообщения: релиз переработанной версии;<br>
    - [UJIN-254] Опросы: релиз переработанной версии;<br>
    - [UJIN-637] Конфигуратор пропусков: релиз раздела;<br>
    - [UJIN-476] Плановые обслуживания: доработки функционала;<br>
    - [UJIN-3224] Заявки: оптимизация запросов в списке заявок;<br>
    - [UJIN-2789] Фабрика контролов: фикс создания устройств;<br>
    - [UJIN-3409] Чаты: исправлена ошибка верстки;<br>
    - [UJIN-3439] Фабрика контролов: добавлена поддержка нового параметра;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.14.0: Сверка и ППР</summary>
    - [UJIN-882] Сверка приборов учета: релиз нового раздела;
    - [UJIN-476] Плановые обслуживания: релиз нового раздела;
    - [UJIN-3393] Список помещений: исправлено отображение помещений в разделе;
    - [UJIN-3224] Заявки: переработано поведение, при котором происходит спам запросов на обновление списка заявок;
    - [UJIN-3377] Справочник объектов: исправлено ошибка, возникавшая при просмотре данных определенного типа объектов;
    - [UJIN-2947] Заявка: переработана структура полей в объекте заявки;
    - [UJIN-3238] Гостевые пропуска: исправлена ошибка валидации;
    - [UJIN-2951] Виджет нарушения графика: отображаеся время с поправкой на часовой пояс клиента;
    - [UJIN-2840] Роутер: для списка разделов доработано поведение роутера;
    - [UJIN-3465] Приемка: доработан интерфейс записи на приемку;
    - [UJIN-3455] Домофоны: для списка разделов доработано поведение роутера;
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.5: update</summary>
  - [UJIN-1977] Информация об УК: исправлена работа валидации;<br>
  - [UJIN-1768] Аналитика заявок: доработка графика по ошибкам оборудования;<br>
  - [UJIN-2096] Статистика посещения: исправлено поведение;<br>
  - [UJIN-3057] Заявки: доработка логики отображения блока Списание затрат;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.4: fixes</summary>
  - [UJIN-2558] Справочник жителей: переработана фича аватар;<br>
  - [UJIN-2790] Фабрика устройств: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2788] Фабрика устройств: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2845] Заявки: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2987] Заявки: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2911] Справочник сотрудников: время перерыва кратно 15 минутам;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.3: hotfixes</summary>
  - [UJIN-2905] Приемка: добавил интервал 120 минут в базовую длительность приемки;<br>
  - [UJIN-2807] Спавочник сотрудников: добавил параметр для загрузки всех зданий в справочнике сотрудников, без учета прав доступа;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.2: Новые отчеты в аналитике заявок</summary>
  - [UJIN-2614] Сообщения: полное ФИО и адрес в результатах поиска контактов;<br>
  - [UJIN-2262] Сообщения: реализовано ограничение размера загружаемых в чат файлов < 50 Мб;<br>
  - [UJIN-2263] Сообщения: реализована визуализация загрузки файлов в чат;<br>
  - [UJIN-2407] Фабрика устройств: реализован вывод ошибки при добавлении устройств;<br>
  - [UJIN-2494] Фабрика устройств: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2136] Фабрика устройств: исправление багов;<br>
  - [UJIN-2200] Фабрика устройств: исправление багов;<br>
  - [UJIN-1295] Справочник жителей: доработана функциональность импорта жителей из файла;<br>
  - [UJIN-2719] Справочник помещений: поле "Собственник" переименовано в "Арендатор" во вкладке аренда;<br>
  - [UJIN-2124] Домофоны: рефакторинг раздела;<br>
  - [UJIN-1956] Расписание работ: реализовано сохранение пользовательских настроек реестра;<br>
  - [UJIN-1709] Аналитика заявок: реализованы отчеты с 3 по 6;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.1: чаты на костылях</summary>
  - [UJIN-2174] Сообщения: поиск работает по имени и названию чата;<br>
  - [UJIN-2199] Сообщения: чат заявки брос статуса ошибки;<br>
  - [UJIN-2453] Сообщения: грязный хак для создания нового чата с жителем;<br>
  - [UJIN-2541] Сообщения: ФИО - заголовок чата в списке;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.13.0: Журнал действий</summary>
  - [UJIN-859] Журнал действий: релиз раздела;
  - [UJIN-1767] Видеокамеры: доработка элементов управления;
  - [UJIN-1926] Домофоны: доработка элементов управления;
  - [UJIN-2183] Справочник объектов: исправлено поведение при добавлении подъездов;
  - [UJIN-2296] Справочник объектов: исправлена сортирвка квартир по площади;
  - [] Storybook: добавлен новый инструент;
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.12.01: channels fix</summary>
  - [UJIN-2199] Сообщения: фикс спама сообщений об ошибке;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.12.0: Виртуальная диспетчерская</summary>
  - [VRDISP-120] Расписание работ: релиз нового раздела;<br>
  - [VRDISP-120] Расписание вывоза ТБО: релиз нового раздела;<br>
  - [UJIN-1709] Аналитика заявок: разработаны новые отчеты;<br>
  - [UJIN-1965] Гостевые пропуска: изменен метод поиска по пропускам;<br>
  - [UJIN-1618] Сообщения: добавлена возможность отправлять несколько изображений одновременно;<br>
  - [UJIN-2098] Сообщения: добавлен полноэкранный просмотр для изображений;<br>
  - [UJIN-2051] Экран охранника: оптимизированно количество запросов;<br>
  - [UJIN-2087] Заявки: исправлено поведение плашки статус в заявке;<br>
  - [UJIN-1766] Камеры: исправлено отображение некоторых настроек;<br>
  - [UJIN-2129] Справочник жителей: исправлено отображение статусов объектов;<br>
  - [UJIN-2167] Заявки: добавлен параметр в метод для 1С Документооборот;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.11.1</summary>
  - [UJIN-1521] Домофоны и Камеры: загрузка видео потока прекращается, после прекращения просмотра;<br>
  - [VRDISP-603] Справочник оборудования: исправлено поведение, когда измененные данные сохраняются в форме, после отмены редактирования;<br>
  - [UJIN-1713] Нотификации: добавлен механизм, предотвращающий падение системы при возникновении критических ошибок;<br>
  - [UJIN-1408] Экран диспетчера: реализовано отображение всех уровней типов заявок;<br>
  - [UJIN-1723] Справочник парковочных мест: переработана логика отображения данных;<br>
  - [UJIN-1790] Заявки: изменено отображение всех уровней типов заявок;<br>
  - [UNCRN-14969] Заявки: добавлено поле Компания в структуру заявки;<br>
  - [UJIN-1808] Заявки: поле статус перенесено выше в структуре заявок;<br>
  - [UJIN-1021] Заявки: исправлено поведение конрола Эскалация;<br>
  - [UJIN-1781] Заявки: исправлена логика заполнения поля Срок выполнения (нормативный);<br>
  - [UJIN-1834] Поиск: изменена логика поведения кнопки очистить поле;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.11.0: Аналитика заявок</summary>
  - [UJIN-467] Аналитика заявок: релиз нового раздела, отчеты 1 и 2;<br>
  - [UJIN-1324] Заявки: переработано поведение селектора Заявитель;<br>
  - [UJIN-1428] Сообщения: переработана логика авторизации/запросов для различных случаев работы с сервисом;<br>
  - [UNCRN-14832] Справочник объектов: исправлен формат даты при активации пункта Подавать счетчики вручную;<br>
  - [UJIN-1581] Заявки: переработан механизм расчета для индикатора SLA;<br>
  - [UNCRN-13946] Справочник жителей: статус Пользователь более не доступен в основной информации о жителе;<br>
  - [UNCRN-14910] Справочник резидентов: добавлена обработка ошибок всем запросам в разделе;<br>
  - [UJIN-1142] Виджет сигналы: реализовано конвертирование времени в виджете в тайм-зону клиента;<br>
  - [VRDISP-665] Скролл-бар: исправлена верстка;<br>
  - [UJIN-1644] Заявки: реализован множественный выбор для оборудования и работ;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.10.4</summary>
  - [UJIN-1324] Справочник ТС: реализован экспорт списка транспортных средств;<br>
  - [UJIN-1408] Экран Диспетчера: реализовано отображение всех уровней типов заявок;<br>
  - [UJIN-1166] Заявки: реализовано фоновое обновление списка заявок по событию из сокета;<br>
  - [UJIN-1480] Верстка: исправлена ошибка в верстке;<br>
  - [UNCRN-14519] Верстка: исправлена ошибка в верстке;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.10.3</summary>
  - [UNCRN-14736] Шлагбаумы: исправлена ошибка при добавлении действий;<br>
  - [UJIN-1370] Реализована проверка авторизации пользователя при запросах данных;<br>
  - [UJIN-1141] Виджет сигналы: расширен функционал виджета;<br>
  - [UNCRN-14772] Компании: изменено поведение поля Директор;<br>
  - [UNCRN-14544] Домофоны: исправлена ошибка с прикрепленной камерой при сохранении настроек домофона;<br>
  - [UNCRN-13478] Приемка: добавлена возможность добавить менеджера в текущую приемку;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.10.2</summary>
  - [UNCRN-14158] Уведомления: отфильтрованы уведомления, приходящие в БМС;<br>
  - [UJIN-1073] Заявки: доработка фильтрации;<br>
  - [UJIN-1088] Домофоны: добавлены настройки способов доступа;<br>
  - [UJIN-1240] Заявки: доработано отображение всех уровней заявок в реестре;<br>
  - [UNCRN-14625] Заявки: реализована поддержка нового параметра actual_end_at;<br>
  - [UJIN-838] Заявки: реализована функциональность добавления работы в заявку;<br>
  - [UJIN-1205] Заявки: реализована фильтрация по заявителю;<br>
  - [UJIN-1279] Виджет нарушения графика: изменен формат передаваемых параметров дат;<br>
  - [UJIN-1281] Виджет опоздания сотрудников: изменен формат передаваемых параметров дат;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.10.1</summary>
  - [UNCRN-14367] Новости и Объявления: релиз обновленного раздела;<br>
  - [UJIN-1085] Заявки: реализована возможность редактировать описание заявки;<br>
  - [UNCRN-14503] Авторизация: скрит функционал "Выбор тарифа и регистрация";<br>
  - [UJIN-983] Заявки: реализован функционал оповещения о неподключенных сервисах;<br>
  - [UNCRN-14423] Сообщения: в заголовок сообщения выведен номер квартиры собеседника;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.12</summary>
  - [UNCRN-14307] Чаты: для сообщений добавлена поддержка переноса текста не новую строку;
  - [UNCRN-14334] Приемка: реализована сортировка событий по дате для отображения последнего статуса в списке;
  - [UNCRN-14271] Заявки: исправлено два кейса с неверным отображением списка заявок;
  - [UJIN-975] Шлагбаумы: реализована привязка оборудования к действиям;
  - [UJIN-1050] Заявки: добавлены подсказки на элементах управления;
  - [VRDISP-565] Фабрика контролов: доработка контрола list;
  - [UNCRN-14415] Приемка: исправлена грамматика;
  - [UNCRN-14417] Чаты: поддержка изменений api;
  - [UJIN-1028] Заявки: реализован функционал отправки писем в ТП;

- [] Линтер: настройка
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.11</summary>
  - [UNCRN-13931] Счетчики: реализовано выделение показаний счетчиков ИПУ которые были указаны меньше предыдущих;<br>
  - [UJIN-885] Заявки: реализована фильтрация заявителей по объекту при создании заявки;<br>
  - [UNCRN-14123] Заявки: убраны не используемые кнопки редактирования;<br>
  - [UNCRN-13044] Пропуска: реализована логика длительности временного пропуска в зависимости от различных параметров;<br>
  - [UJIN-815] Экран охранника: переработана логика конфигурации контента в разделе;<br>
  - [UNCRN-14065] Заявки: реализована фильтрация оборудования по объекту при создании заявки;<br>
  - [UNCRN-14222] Роли пользователей: исправлено некорректное поведение при создании новой роли;<br>
  - [UNCRN-14062] Справочник жителей: исправлена верстка;<br>
  - [UJIN-902] Заявки: реализован экспорт заявок;<br>
  - [UJIN-989] Экран диспетчера: исправлен переход к заявке;<br>
  - [UJIN-887] Дашборд: доработана верстка;<br>
  - [UNCRN-14138] Чаты: расширен алгоритм аутентификации, добавлена обработка ошибок;<br>
  - [UNCRN-14176] Приёмка квартир: реализовано очередное поле с подсказками;<br>
  - [UJIN-899] Линтер: настройка;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.10</summary>
  - [UNCRN-14096] Чаты: ограниченна высота для поля ввода;<br>
  - [UNCRN-14083] Изменение пароля: исправлена грамматическая ошибка;<br>
  - [UNCRN-830] Новые заявки: добавлен функционал эскалации;<br>
  - [UNCRN-13968] Справочник компаний: исправлена валидация при добавлении ПМ в аренду;<br>
  - [UJIN-864] Новые заявки: реализована оптимизация запросов в реестре заявок;<br>
  - [UJIN-684] Виджет сигналы: отсутствующие категории оборудования отображаются как не активные;<br>
  - [UNCRN-14015] Ролей пользователей: добавлены подсказки для не подключенных разделов;<br>
  - [UNCRN-13928] Чаты: исправленно поведение скролла в окне сообщений;<br>
  - [UNCRN-13997] Объявления: исправленно тексты сообщений об ошибках;<br>
  - [UJIN-849] Справочник сотрудников: исправлено поведение при запросе информации о ключах доступа сотрудника;<br>
  - [UJIN-797] Экран диспетчера: исправлена верстка;<br>
  - [UNCRN-13819] Чаты: добавлены текстовые подсказки для кнопок;<br>
  - [UNCRN-13920] Транспортные средства: исправлена обработка ошибок;<br>
  - [UNCRN-11594] Приемка: реализована фильтрация;<br>
  - [UJIN-813] Виджет опозданий: реализовано заполнение пустых полей;<br>
  - [UJIN-793] Виджет показатели работы: доработано pop-up окно;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.9</summary>
  - [UNCRN-13949] Приемка: в список квартир добавлены подсказки о документах собственника и доверенности;<br>
  - [UNCRN-13934] Приемка: в настройки рассылки добавлено поле "Текст напоминания о необходимости присутствия всех собственников";<br>
  - [UNCRN-13916] Приемка: добавлена функциональность перевода квартиры из статуса "Принята" в статус "Есть замечания";<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.8</summary>
  - [UNCRN-13817] Завки: реализовано преобразование времени заявки из UTC в локальное время системы;<br>
  - [NOTASK] Завки: добавлена дополнительная обработка ошибки из запроса ТМЦ;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.7</summary>
  - [UJIN-461] Виджет нарушения графика: релиз виджета;<br>
  - [UJIN-519] Дашборд: реализовано управление доступом для виджетов;<br>
  - [UNCRN-12163] Справочник жителей: реализовано ограничение возможности редактирования сведений о жителе;<br>
  - [UJIN-609] Справочник подрядных организаций: реализовано отображение информации о транспорте компании;<br>
  - [UNCRN-13367] Пуш уведомления: реализована отписка от браузерных пушей;<br>
  - [UNCRN-13611] Справочник помещений: переименован параметр запроса создания аренды в соответствии с изменениями бэкенда;<br>
  - [UNCRN-13593] Запись на прием: доработано сценарий записи на прием;<br>
  - [UNCRN-13540] Справочник жителей: исправлено поведение селектора Квартира в карточке объекта;<br>
  - [UNCRN-13618] Приемка: исправлены грамматические ошибки;<br>
  - [VRDISP-597] Все разделы: исправлена верстка выбранных вариантов мультиселектора;<br>
  - [UNCRN-11228] Информация об УК: скрыт функционал ведение контактных сведений в разделе;<br>
  - [UNCRN-13267] Все разделы: для поля гос.номер отменено маскирование;<br>
  - [VRDISP-596] Заявки: скрыты архивные типы при создании заявки;<br>
  - [UJIN-652] Экран диспетчера: релиз раздела;<br>
  - [UJIN-719] Виджеты по заявкам: оптимизирована фильтрация;<br>
  - [UJIN-714] Виджеты по заявкам: оптимизирована загрузки данных;<br>
  - [UNCRN-13748] Заявки: исправлено отображение в окне чата по заявке сообщений из другого чата;<br>
  - [NOTASK] Экран охранника: раздел теперь содержит не только точки прохода но и все остальные камеры с объекта;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.6</summary>
  - [UJIN-360] Виджет опозданий сотрудников: релиз виджета;<br>
  - [UNCRN-13555] Справочник сотрудников: справлено поведение на старте раздела;<br>
  - [VRDISP-408] List: релиз нового контрола;<br>
  - [UNCRN-13035] Date: релиз нового контрола;<br>
  - [UNCRN-13375] ТБО: у разных сигналов выводятся одинаковые данные - исправлено;<br>
  - [VRDISP-472] Типы заявок: релиз раздела;<br>
  - [VRDISP-593] Граничные значения: стилизованы валидационные сообщения;<br>
  - [UNCRN-13556] Список подключений: исправлена верстка;<br>
  - [UNCRN-13033] ТБО: изменен формат даты в событиях;<br>
  - [VRDISP-539] Ключи доступа: фунциоонал архивации;<br>
  - [UNCRN-13460] Приемка: переработан интерфейс рассылки приглашений на приемку;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.5</summary>
  - [UNCRN-12507] Подсказки к устройствам: релиз раздела;<br>
  - [UNCRN-12938] Группы доступа: релиз раздела;<br>
  - [UNCRN-13000] Заявки: корректировка отправляемого времени создания заявки;<br>
  - [VRDISP-543] Заявки: скрыт поиск в заявках компаний;<br>
  - [UJIN-583] Заявки: отмена корректировки дат с бэка;<br>
  - [UNCRN-13118] Справочник объектов: отмена корректировки дат с бэка;<br>
  - [UNCRN-13117] Гостевые пропуска: флаг срок действия учитывается;<br>
  - [UNCRN-13034] Гостевые пропуска: индивидуальный срок действия гостевого пропуска - исправлено поведение;<br>
  - [UNCRN-13037] Гостевые пропуска: индивидуальный срок действия гостевого пропуска - уточнена валидация;<br>
  - [VRDISP-536] Заявки: реализованы эмоджи в оценках;<br>
  - [VRDISP-529] Заявки: реализован множественный выбор для фильтрации;<br>
  - [UNCRN-13515] Журналирование:  исправлено - отправляются название секций с пустым токеном;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.41</summary>
  - [fix] react text mask: внесены правки в миграцию на mui5;
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.4</summary>
  - [fix] Чаты на сокетах: исправлена верстка;<br>
  - [fix] Тулзы > getFormData.js: исправлено не верное обьявление переменной;<br>
  - [dep] CSS Preprocessing: пакет node-sass заменен пакетом sass;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.3</summary>
  - [VRDISP-543] Заявки Компании: релиз раздела для ЛК Компании;<br>
  - [UNCRN-13146] Заявки УК: исправлено падение раздела при фильтрации;<br>
  - [UNCRN-13126] Заявки УК: параметры передаются корректно;<br>
  - [UNCRN-13041] Счетчики: экспорт теперь учитывает фильтрацию результатов;<br>
  - [UJIN-515] Справочник оборудования: создание вкладки "Эксплуатация";<br>
  - [VRDISP-531] Заявки клиентов: изменить предустановленные фильтры;<br>
  - [VRDISP-134] Показатели объекта и их отклонения: изменить предустановленные фильтры;<br>
  - [VRDISP-334] ComboListObject: реализован новый контрол;<br>
  - [VRDISP-466] Composition: реализован новый контрол;<br>
  - [UJIN-516] Material UI 5: миграция на новую версию библиотеки;<br>
  - [VRDISP-583] Пропуска ТМЦ: раздел перенесен в категорию Безопасность;<br>
  - [UNCRN-12870] Навигация ЛК Компании: изменен порядок разделов;<br>
  - [NOTASK] Профиль ЛК Компании: исправлена ошибка в роутинге;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.2</summary>
  - [UNCRN-12616] Черный список: доработан функционал раздела;<br>
  - [UNCRN-12831] ТБО: правки фрэйма просмотра с камеры;<br>
  - [VRDISP-522] Заявки: реализована новая схема подгрузки данных;<br>
  - [VRDISP-528] Заявки: реализован новый функционал для заботы с табличным представлением;<br>
  - [VRDISP-523] БМС: реализована метка для архивных сотрудников УК;<br>
  - [VRDISP-532] Заявки: расширено представление под для типов и подтипов заявок;<br>
  - [UNCRN-12885] Фильтрация: правки;<br>
  - [VRDISP-527] ТБО: правки по стэйту пагинации;<br>
  - [UJIN-515] Справочник оборудования: переход на эксплуатационную модель интеграции;<br>
  - [VRDISP-531] Виджет с заявками: доработка предустановленнй фильтрации;<br>
  - [VRDISP-545] Граичные значения: доработка формирования ссылки из bounds -> url;<br>
  - [VRDISP-134] Показатели объекта и их отклонения: релиз виджета;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.1</summary>
  - [VRDISP-511] Заявки: поле тип заявки теперь необязательно;<br>
  - [UNCRN-10956] Сообщения: переработана логика отображения названия чатов;<br>
  - [UNCRN-12540] Устройства: исправлено поведение, приводившее к дублированию контрола "Наименование";<br>
  - [VRDISP-455] Заявки: реализованы дополнительные фильтры;<br>
  - [UNCRN-12229] Список гостей: исправлено поведение фильтрации в разделе;<br>
  - [UNCRN-12752] Контроль открытия дверей: исправлено падение приложения при выборе типа двери;<br>
  - [fix] Исправление ошибок и предупреждений по проекту;<br>
  - [ref] Удален код, относившийся к переписанным разделам;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.9.0</summary>
  - [UNCRN-9165] Справочник пропусков: реализовано сохранение конфигурации таблицы;<br>
  - [UNCRN-12084] Приемка: исправлено поведение, не учитывавшее базовую длительность приемки;<br>
  - [VRDISP-463] Заявки: реализован экспорт в файл;<br>
  - [VRDISP-116] Дашборд: реализован виджет заявки и события с высоким приоритетом;<br>
  - [VRDISP-462] Заявки: изменени наименование поля;<br>
  - [VRDISP-420] Справочник оборудования: скорректированно поведение пагинации;<br>
  - [VRDISP-478] Заявки: работа с датами в заявке;<br>
  - [VRDISP-222] Навигация: реализована новая навигация;<br>
  - [VRDISP-415] Устройства: реализована возможность работы с граничными значениями сигналов устройств;<br>
  - [VRDISP-404] Служба событий: релиз нового раздела для работы с устройствами;<br>
  - [VRDISP-334] Устройства: реализован новый контрол combolist_object;<br>
  - [VRDISP-408] Устройства: выполнена доработка контрола list;<br>
  - [UNCRN-12670] Домофоны: исправлено поведение модального окна;<br>
  - [UNCRN-9516] Справочник контейнеров ТБО: реализована возможность прикрепить камеру к контейнеру;<br>
  - [UJIN-430] Заявки: реализовано переодическое обновление списка;<br>
  - [UNCRN-12764] Навигация: доработки по обратной связи от пользователей;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.8.4</summary>
  - [UNCRN-12001] Справочник контейнеров ТБО: реализована доработка процесса создания контеёнера;<br>
  - [UNCRN-12054] Новости компании: реализован раздел новостей для компаний; <br>
  - [VRDISP-416] Заявки: реализован функционал клонирования заявок;<br>
  - [VRDISP-444] Заявки: реализованы необязательные поля блока таймслот при создании заявки;<br>
  - [VRDISP-475] Заявки: реализована загрузка всего списка исполнителей;<br>
  - [UNCRN-11318] Авторизация: выполнен рефакторинг раздела;<br>
  - [UNCRN-12409] Черный список: расширен функционал дэйтпикера даты рождения;<br>
  - [UNCRN-12316] Справочник сотрудников: поле отчество теперь не обязательно для заполнения;<br>
  - [UNCRN-12465] Заявки: релизовано отображение адреса дома для заявок назначенных на дом;<br>
  - [VRDISP-356] Детали устройств: исправлена ошибка ввода в контрол "text";<br>
  - [UNCRN-12229] Счетчики: исправлена ошибка в работе фильтрации в разделе;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.8.3</summary>
  - [UNCRN-12184] Справочник объектов: реализовано значение по умолчанию для верификации заявок на присоединение;<br>
  - [UNCRN-12408] Черный список: более понятная иконка для раздела;<br>
  - [UNCRN-11908] Справочник сотрудников: реализовано отображение привязанного к сотруднику ключа;<br>
  - [VRDISP-421] Заявки: реализована возможность привязки оборудования;<br>
  - [VRDISP-423] Заявки: реализована функциональность списания расходных материалов;<br>
  - [UNCRN-12070] Заявки: скорректировано поведение интерфейса заявки при смене статуса;<br>
  - [VRDISP-412] Заявки: реализовано отображение времени работы в формате hh:mm;<br>
  - [UNCRN-12095] Справочник сотрудников: реализовано отображение лога событий по сотруднику;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.8.2</summary>
  - [UNCRN-11229] Виджеты: нормализованы интервалы обновлений виджетов дашборда;<br>
  - [UNCRN-11235] Дашборд: реализован виджет Устройства офлайн;<br>
  - [UNCRN-11357] Журнал событий: реализован новый способ отображения даты/времени события;<br>
  - [UNCRN-11542] Сообщения: реализован механизм фильтрации;<br>
  - [UNCRN-11793] Сообщения: корректировка поведения индикатора новых сообщений;<br>
  - [UNCRN-11960] Сообщения: корректировка сервисных сообщения в окне чата;<br>
  - [UNCRN-12045] Справочник жителей: реализована дополнительная фильтрация при выборе объекта парковочного места;<br>
  - [UNCRN-12109] Заявки: корректировка поведения поля "время создания заявки";<br>
  - [UNCRN-12183] Справочник сотрудников: корректировка поведения пагинации в разделе;<br>
  - [UNCRN-12326] Черный список: корректировка формата даты в запросе на добавление нового элемента списка;<br>
  - [UNCRN-11616] Справочник контейнеров ТБО: реализован контрол для прикрепления камеры;<br>
  - [UNCRN-11619] Контроль открытия дверей: реализован контрол источник для выбора источника;<br>
  - [UNCRN-12150] Сотрудники компании: реализовано продление служебного пропуска;<br>
  - [hotfix-290] Справочник оборудования: корректировка работы вкладки эксплуатация;<br>
  - [UJIN20-412] Справочник работ: корректировка работы сортировки в списке;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.8.1</summary>
  - [UJIN20-323] APIv4: реализована обертка для методов UJIN2;<br>
  - [UJIN20-322] Справочник работ: реализован Справочник работ;<br>
  - [UNCRN-12102] Заявки: реализовано корректное отображение текста заявки;<br>
  - [UNCRN-11293] Справочник подключений: выполнен рефакторинг раздела;<br>
  - [UNCRN-11456] Справочник звонков: выполнен рефакторинг раздела;<br>
  - [UNCRN-7489] Справочник подрядных организаций: реализован Справочник подрядных организаций;<br>
  - [UNCRN-9634] Справочник сотрудников УК и подрядных: реализован Справочник подрядных организаций;<br>
  - [UNCRN-10718] Справочник сотрудников УК и подрядных: реализовано разделение ФИО;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.8.0</summary>
- [VRDISP-215] Заявки: релиз нового раздела заявок;<br>
- [UNCRN-11638] Заявки на ТМЦ: изменен алгоритм оформления пропуска ТМЦ;<br>
- [UNCRN-11878] Чаты: системные сообщения синхронизированы с бэком;<br>
- [UNCRN-11234] Дашборд: реализован виджет Открытые двери;<br>
- [UNCRN-11756] BMS: реализована справочная информация о системе;<br>
- [UNCRN-11324] Справочник резидентов: реализована выгрузка резидентов в файл;<br>
- [UNCRN-11872] Справочник компаний: исправлена ошибка загрузки данных;<br>
- [UNCRN-11017] Гостевые пропуска: реализован функционал ограничения времени действия пропуска;<br>
- [UNCRN-11308] Приемка: реализована возможность изменять стаус квартиры без уведомления;<br>
- [UNCRN-11325] Справочник резидентов: список резидентов дополнен столбцом SIP;<br>
- [UNCRN-10493] Устройства > Детали: реализовано представление сигнала room;<br>
- [UNCRN-11407] Устройства > Детали: правки сигнал original_sn;<br>
- [UNCRN-11740] Реализован контроль изменений файлов собранного бандла;<br>
- [] Добавлен логгер для стэйт менеджера в режиме разработки;<br>
- [] Наработки по Справочнику оборудования добавлены в основную кодовую базу;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.7.2</summary>
  - [UNCRN-11795] Справочник пропусков: реализована возможность создавать пропуска из ЛК УК;<br>
  - [UNCRN-11708] Страница 404: редизайн;<br>
  - [UNCRN-11376] Устройства > Детали: правки;<br>
  - [UNCRN-10864] Устройства > Список: правки;<br>
  - [UNCRN-8588] Счетчики: реализовано PUSH-notification с напоминанием передать показания ПУ;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.7.0</summary>
  - [-] Чаты на сокетах: релиз чатов;<br>
  - [UNCRN-8600] Сотрудники компании: право выдачи пропуска на гостя + авто теперь является дополнительныи правом;<br>
  - [VRDISP-304] Устройства > Детали: иправлен режим редактированя контрола заводской номер;<br>
  - [VRDISP-219] Устройства > Детали: реализован контрол для сигнала Time;<br>
  - [VRDISP-259] Устройства > Детали: корректировка верстки;<br>
  - [UNCRN-10493] Устройства > Детали: реализован контрол для сигнала Room;<br>
  - [UNCRN-11184] Устройства > Детали: реализован контрол для сигнала DateTime;<br>
  - [UNCRN-10109] Справочник компаний: реализовано отображение ответственного и директора в карточке компании с возможностью изменить;<br>
  - [UNCRN-11243] Приемка: результат приемки по умолчанию - Подтверждено;<br>
  - [UNCRN-11244] Приемка: кнопка для смены статуса приемки - изменено положение;<br>
  - [UNCRN-10226] Сотрудники компании: реализовано создание сотрудника с одновременным присвоением прав;<br>
  - [UNCRN-10105] Поле ввода номера телефона: реализована автоматическая замена символов 8 и 7 в начале номера телефона на +7;<br>
  - [UNCRN-10615] Справочник объектов: реализована настройка режима работы заявок на присоединение;<br>
  - [UNCRN-10370] Справочник компаний: реализована отвязка помещений в собственности от компании;<br>
  - [UNCRN-11071] Компании: внесены правки в обработку ошибок;<br>
  - [UNCRN-10560] Все разделы: добавлена возможность очистить пользовательский ввод кликом по лупе в поле;<br>
  - [UNCRN-10186] Сотрудники компании: email директора - поле только для чтения;<br>
  - [UNCRN-11200] Сотрудники компании: реализовано удаление sip контактов;<br>
  - [UNCRN-11462] Домофоны: добавлена колонка статуса;<br>
  - [UNCRN-11461] Камеры: добавлена колонка статуса;<br>
  - [UNCRN-10765] Поле ввода номера ТС: изменена подсказка;<br>
  - [UNCRN-11665] Поле ввода номера телефона: исправлено форматирование телефона в разделах Справочник сотрудников, Гостевые пропуска, Приемка;<br>
  - [depandancy] Обновлены зависимости проекта;<br>
  - [infrastructure] reeffect: проект не совместим с текущей версией effector и не поддерживается более - удален;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.6.3</summary>
  - [-] Приемка: решено всегда показывать полный день в календаре приемки;<br>
  - [11075] Гостевые пропуска: исправлена верстка;<br>
  - [11061] Шлагбаумы и ворота: отображаются все доступные точки доступа;<br>
  - [10827] Шлагбаумы и ворота: доработана верстка модалки настройки действий;<br>
  - [10894] Заявки: сортировка и выбор даты в фильтрах;<br>
  - [10547] Сообщения: добавлена возможность удалять прикрепленные файлы;<br>
  - [10180] Справочник объектов: исправлена ошибка с типом данных в поле площадь;<br>
  - [8000] Статистика: количество записей на странице 10;<br>
  - [11137] Справочник контейнеров ТБО: показывается имя датчика вместо серийного номера;<br>
  - [11046] Сотрудники компании: реализована смена секретаря без необходимости сначала разжаловать прежнего;<br>
  - [VRDISP-292] Разделы с оборудованием: переход на новое апи интеграции;<br>
  - [10963] Справочник резидентов: реализован фильтр по признаку - секретарь;<br>
  - [10867] Разделы с оборудованием: 25 записей на странице по умолчанию;<br>
  - [10865] Разделы с оборудованием: изменено отображение дат;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.6.2</summary>
  - [-] Сообщения: исправлено сообщение в пустом чате;<br>
  - [-] Сообщения: исправлен спам запросов при переходе между различными чатами;<br>
  - [-] Шлагбаумы и ворота: доработана верстка карточки;<br>
  - [10804] Шлагбаумы и ворота: реализован механизм настройки последовательности отображения точек доступа;<br>
  - [10206] Журнал событий: добавлен фильтр по типу авторизации;<br>
  - [-] Приемка: исправлена загрузка информации о приемке при переходе к календарю;<br>
  - [-] Приемка: исправлена работа индивидальной настройки графика работы менеджера;<br>
  - [10728] Справочник помещений: время начала и окончания аренды теперь соответствует времени работы здания, если етот параметр задан;<br>
  - [10591] Новости: рефакторинг раздела, реализовано отображение списка новостей в виде карточек;<br>
  - [VRDISP-16] Справочник оборудования: доработка раздела;<br>
  - [VRDISP-5] Справочник оборудования: доработка механизма заведения устройств;<br>
  - [10957] Маркет.Компании: измененен роут раздела;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.6.1</summary>
  - [fix] Справочник компаний: исправлена ошибка в роуте;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.6.0</summary>
  - [VRDISP-159] Контроль открытия дверей: реализована работа с новым апи интеграции;<br>
  - [10467] Контейнеры ТБО: реализована работа с новым апи интеграции;<br>
  - [10514] Ключи доступа: реализована работа с новым апи интеграции;<br>
  - [10535] Список ТС: реализована сортировка в таблице;<br>
  - [10455] Ключи доступа: реализовано удаление ключей;<br>
  - [10062] Шлагбаумы и Ворота: реализован фильтр событий по привязке к зданиям, жилым комплексам;<br>
  - [10554] Справочник жителей: исправлено поведение, когда при добавлении ТС к жителю не подтягивались связанные парк.места;<br>
  - [10575] Домофоны: добавлена настройка каналов реле;<br>
  - [10159] Шлагбаумы и ворота: исправлено отображение привязанных к точке камер, реализовано переключение между камерами;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.5.1</summary>
  - [9261] Справочник пропусков: реализован экспорт пропусков в файл;<br>
  - [9453] Справочник сотрудников УК: реализовано сохранение праметров раздела;<br>
  - [9454] Справочник компаний: реализовано сохранение праметров раздела;<br>
  - [9871] Чаты: кнопка создания чата теперь блокируется на время выполнения соответствующего запроса;<br>
  - [10098] Спрвочник жителей: обнолвлен шаблон экспорта списка жителей;<br>
  - [10145] Журнал событий: исправлена работа фильтра;<br>
  - [9966] BMS: добавлен новый тип конрола;<br>
  - [10169] BMS: добавлен новый тип конрола;<br>
  - [10162] Гостевые пропуска: реализовано рабочее время по умолчанию;<br>
  - [10184] Объявления: теперь подтягиваются не только активные, но и архивные;<br>
  - [10055] Справочник жителей: расширен список обязательных полей для недвижимости;<br>
  - [9758] Справочник объектов: добавлено отображение и редактирование кастомного имени для здания;<br>
  - [10182] Справочник парковок: реализована пагинация;<br>
  - [7568] Контроль открытия дверей: реализованы добавление новых дверей;<br>
  - [10159] Заявка на пропуск ТМЦ: испарвлена ошибка валидации;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.5.0</summary>
- [9967] Справочник контейнеров ТБО: реализовано удаление устройств. Релиз раздела;<br>
- [10051] Заявки: изменена логика отображения полей для арендованных объектов при редактировании заявки;<br>
- [10082] BMS: заменили "тяжелый" запрос списка компаний на более "легкий", где это было возможно;<br>
- [10017] Справочник резидентов: починен селектор выбора количества записей на странице;<br>
- [10029] Справочник контактов: добавлены новые параметры в запрос создания/редактирования контакта;<br>
- [10030] Охрана: исправлено валидационное сообщение в форме регистрации въезжающего транспорта;<br>
- [9750] Домофоны: добавлены настройки доступных типов авторизации;<br>
- [8614] Справочник пропусков: реализована настройка отправки через СМС данных о созданном гостевом пропуске;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.4.3</summary>
- [10011] Справочник объектов: добавлена возможность прикрепить изображение к зданию;<br>
- [9778] Справочник парковок: вывели в интефейс сообщения при удалении парк зоны;<br>
- [9261] Справочник пропусков: реализована экспорт пропусков;<br>
- [9957] Справочник жителей: расширен список обязательных полей для сущности Объект (кладовка/парковка/квартира);<br>

- [fix] Исправлены ворнинг реакта для текстовых полей с пропом rowsMax;<br>
- [fix] Исправлена верстка в модалке в разделе Охрана;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.4.2</summary>
- [VRDISP-16] Справочник оборудования: реализовано добавление устройств;<br>
- [9516] Контейнеры ТБО: реализовано создание новых контейнеров;<br>

- [9026] Домофоны: реализовано добавление видео потока к домофонам;<br>
- [9130] BMS: для всех случаев создания автомобиля реализована маска ввода гос. номера;<br>
- [9480] Сотрудники компании: реализованя привязка парк места с автомобилем через карточку автомобиля;<br>
- [9487] Сотрудники компании: изменен алгоритм создания авто;<br>
- [9594] Справочник резидентов: добавлена возможность изменения логина/пароля резиденту;<br>
- [9632] Заявки: добавлен фильтр по жилому комплексу в ЛК УК;<br>
- [9633] Заявки: добавлен фильтр по заяявителю в ЛК УК и ЛК Компании;<br>
- [9516] Контейнеры ТБО: реализовано добавление контейнеров, привязка датчиков переворота;<br>
- [9455] Заявки на ТМЦ: реализовано сохранение настроек раздела;<br>
- [9703] Домофоны: превью на полный экран;<br>
- [9674] Пароли: добавлен дополнительный параметр для перевыпуска паролей жильца и сотрудника компании;<br>
- [9705] Справочник звонков: исправлена верстка;<br>
- [9703] Домофоны: исправлена верстка;<br>

* [fix] Исправлен импорт из matrial UI;<br>
* [add] Обновлены правила линтера;<br>
* [add] В запрос домофонов добавлен параметр токен;<br>
* [upd] Обновлен алгоритм работы с куками;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.4.1</summary>
- [7568] Контроль открытия дверей: предварительный релиз раздела;<br>
- [VRDISP-5] Справочник оборудования: предварительный релиз раздела;<br>

- [6675] Охрана: правки стилей в разделе;<br>
- [9356] Роли пользователей: исправлен краш раздела;<br>
- [9136] Список ТС: для компаний изменен способ выбора сотрудника;<br>
- [9026] Домофоны: реализовано добавление видео потока к домофонам;<br>
- [9310] Сотрудники компании: реализовано назначение сотрудника с sip номером в качестве секретаря;<br>
- [9507] Справочник жителей: ФИО в справочнике жителей разделено на 3 обязательных поля;<br>

* [fix] Тема: фикс импорта;<br>
* [fix] Дашборды: скрыты эскизы графиков;<br>
* [upd] Обновлены зависимости в проекте;<br>
* [upd] Обновлены правила линтера;<br>
* [add] Реализована визуалиция ожидания загрузки через курсор;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.4.0</summary>
- [7568] Контроль открытия дверей: предварительный релиз раздела;<br>
- [VRDISP-5] Справочник оборудования: предварительный релиз раздела;<br>

- [6675] Охрана: правки стилей в разделе;<br>
- [9356] Роли пользователей: исправлен краш раздела;<br>
- [9136] Список ТС: для компаний изменен способ выбора сотрудника;<br>
- [9310] Сотрудники компании: реализовано назначение сотрудника с sip номером в качестве секретаря;<br>
- [9507] Справочник жителей: ФИО в справочнике жителей разделено на 3 обязательных поля;<br>

* [fix] Тема: фикс импорта;<br>
* [fix] Дашборды: скрыты эскизы графиков;<br>
* [upd] Обновлены зависимости в проекте;<br>
* [upd] Обновлены правила линтера;<br>
* [add] Реализована визуалиция ожидания загрузки через курсор;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.4.0</summary>
- [6675] Охрана: релиз раздела мониторинга придомовой территории;<br>

- [9224] Заявки: изменена логика доступности редактирования полей при создании/редактировании заявки;<br>
- [9225] Заявки: возможность редактирования адреса в заявках исключена;<br>
- [9238] Заявки: исправлена ошибка валидации при создании заявки в ЛК Компании;<br>
- [7546] Фабрика контролов: добавлен функционал построения форм по даным от устройств;<br>
- [8180] Журнал событий: столбец Терминал переименован в Точка доступа;<br>
- [9176] Маркет: в карточку товара добавлено поле для указания внешнего ID товара;<br>
- [8964] BMS: переработано Руководство пользователя;<br>
- [8810] Справочник пропусков: скорректирована логика поиска/фильтрации;<br>
- [9315] Фабрика контролов: доработка фабрики контролов под новые требования api;<br>

* [fix] Дашборды: фикс ширины виджетов;<br>
* [upd] Обновлены зависимости в проекте;<br>
* [add] Имплементированы тесты для некоторых common моделей;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.3.1</summary>
  - [8780] Справочник объектов: Скорректирован текст qr кода для привязки квартиры;<br>
  - [8688] Пропуска: Фикс ошибки при сохранении гостевого пропуска;<br>
  - [8725] Страница профиля: Выводится сообщение пользователю о удачной смене пароля;<br>
  - [8709] Опросы: выводится общее количество проголосовавших в опросе;<br>
  - [8793] Справочник резедента: убран уровень доступа в карточке резидента;<br>
  - [8774] Справочник жителей: имплементирован поиск в заявках на присоединение;<br>
  - [8664] Журнал событий: в фильтр добавление селектор компании;<br>
  - [8490] BMS и Справочник компаний: увеличены размеры scrollbar и изменены название столбцов;<br>
  - [7980] Справочник ролей: убраны пустые строки;<br>
  - [8863] Справочник резедентов: скрыто создание и удаление резедента;<br>

- [bug] Фикс краша /tickets страницы из за firebase;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.3.0</summary>
  - [8475] Опросы: селектор залечен;<br>
  - [8636] Профиль: вылечена "фатальная ошибка";<br>
  - [8225] Шлагбаумы и ворота: реализовано добавление множества камер к точке доступа;<br>
  - [8632] BMS: подлечены сообшения валидации для текстовых полей ввода;<br>
  - [8059] Дашборд: реализован виджер Пользователи;<br>
  - [8035] Дашборд: реализована базовая фильтрация;<br>
  - [8552] Заявки: доработана валидация;<br>
  - [8374] Заявки: реализован столбец даты и времени изменений статусов заявки;<br>
  - [8756] BMS: элементы интерфейса приведены к виду макетных;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.9</summary>
  - [8141] Справочник сотрудников УК: добавлен параметр в запрос зданий;<br>
  - [7667] BMS: доработка логики отображения элементов;<br>
  - [7663] Ключи доступа: реализован вывод списка ключей;<br>
  - [7772] Справочник компаний: ОКВЭД теперь не обязательное поле;<br>
  - [8251] BMS: в сообщение об ошибке добавлен уникальный идентификатор запроса;<br>
  - [7770] Шлагбаумы и ворота: реализовано добавление/удаление/редактирование/назначение действий;<br>
  - [8274] BMS: правки валидации в разных частях проекта;<br>
  - [8243] Журнал событий: скрыт фильтр "жилой комплекс" и удален фильтр "тип помещений";<br>
  - [8300] BMS: исправлено отображение компонента модального окна;<br>
  - [8456] Сообщения: запрещено передавать люые изображения в чат, кроме .jpg и .png + добавлен параметр в запрос о загрузке изображения;<br>
  - [8142] Шлагбаумы и ворота: реализован функционал удаления точки доступа;<br>
  - [6626] Справочник компаний: реализовано отображение и редактирование ответственного лица;<br>
  - [8429] BMS: реализован сбор статистики посещений разделов;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.8</summary>
  - [7394] Справочнике резидентов: реадизовано сохранение фильтров в разделе;<br>
  - [7750] Пропуска ТМЦ: тип ТМЦ - обязятельное поле;<br>
  - [7641] Пропуска: расширен перечень дублируемых полей;<br>
  - [7589] Журнале действий пользователей: добавлен столбец с порядковым номером события;<br>
  - [7743] Пропуска: доработано поведение кнопки "Отправить приглашение по СМС";<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.7</summary>
    - [7729] Справочник объектов: вкладка квартиры - исправлено поведение столбца "Основной аккаунт";<br>
    - [7526] BMS: реализована привязка человека к помещению BMS;<br>
    - [7191] Новости: реализованы статусы в новостях;<br>
    - [6166] Справочник парковок: исправлено отображение количества порковочных мест по зонам;<br>
    - [5992] Справочнике жителей: реализовано добавление кладовок в собственность;<br>
    - [7629] Журнал событий: реализовани отображение способов авторизации;<br>
    - [] Счетчики: добавлена фильтрация показаний переданных вручную по интервалу дат;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.6</summary>
    - [7291] Камеры: доработка настроек доступа;<br>
    - [7397] Новости: сегментация по списку объектов;<br>
    - [7534] Журнал событий: запрет экспорта для пустого списка;<br>
    - [7569] Приёка: добавлено редактирование телефона отдела продаж;<br>
    - [7536] Шлагбаумы и ворота: доработана отвязка камер от точки;<br>
    - [7485] Домофоны: русифицированы подписи об отсутствии данных;<br>
    - [7472] Новости: дополнительное окно для подтверждения удаления;<br>
    - [7285] Справочник парковочных мест: столбцы марка и гос.номер объединены в один;<br>
    - [7431] Справочник компаний: заменен метод удаления аренды;<br>
    - [7328] Справочник жителей: скрыт контрол групповых настроек;<br>
    - [7706] BMS: скроллбары приведены в соответствие с дизайном;<br>
    - [7707] BMS: удален лиший отступ в компоненте таблиц;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.5</summary>
  - [6648] Справочник помещений: привязка по QR;<br>
  - [6778] Журнал событий: новые данные по проезду автомобилей в таблице;<br>
  - [6846] Домофоны: новые фильтры;<br>
  - [7159] Справочник объектов: только понятные кнопки;<br>
  - [7163] Справочник объектов: редактирование подъезда и этажа квартиры;<br>
  - [7291] Камеры: доступ для собственности;<br>
  - [7424] Справочник компаний: старая модель круда;<br>
  - [7478] Журнал действий пользователей: временно скрыт;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.3</summary>
  - [7248] Справочник парковочных мест: исправлен краш при изменении пагинации;<br>
  - [7200] BMS: переработан роутинг для работы с разными версиями api;<br>
  - [7186] Приемка: исправлен баг отображения адресов электронной почты в настройках рассылки;<br>
  - [7156] Справочник объектов: из карточки квартиры убрана кнопка удаления;<br>
  - [7148] Справочник парковок: исправлена верстка;<br>
  - [7085] Приемка: поле закрывать запись на завтра теперь не обязательно для заполнения;<br>
  - [6955] Запись на прием: доработана форма записи;<br>
  - [6844] Аварии: изменена конфигурация столбцов;<br>
  - [6644] Объявления: реализовано удаление объявлений;<br>
  - [6825] Справочник резидентов: фильтрация офисов в фильтре по выбранной компании;<br>
  - [6640] Новости: реализовано удаление новости;<br>
  - [6159] Справочник парковок: исправлена поведение при импорте мест из файла;<br>
  - [5060] Роли пользователей: рефакторинг;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.2</summary>
    - [6557] Нотификации: добавлено оповещение об аренде переговорок;<br>
    - [6596] Приемка: добавлен номер отдела продаж;<br>
    - [7116] Справочник помещений: поле стоимости аренды объекта скрыто для объектов в соббственности;<br>
    - [6446] Справочник парковок: добавлен флаг "Общая территория" для парковочных зон;<br>
    - [7058] BMS: добавлены описания для кнопок в заголовке BMS;<br>
    - [6956] Справочник жителей: удален статус исполнителя;<br>
    - [6090] Справочник жителей: исключено дублирование парковочных мест;<br>
    - [7020] Журнал событий: нельзя запросить повторный импорт, если текущий запрос на импорт еще не завершен;<br>
    - [6941] Справочник компаний: в карточку компании выведены e-mail и телефон ответственного лица;<br>
    - [6163] Справочник жителей: реализована сортировка парковочных мест по алфавиту;<br>
    - [6474] Приемка: по умолчанию открыта вкладка расписание приемок;<br>
    - [6602] Заявки: добавлен функционал клонирования заявки;<br>
    - [7147] Журнал событий: вновь доступен в ЛК Компании;<br>
    - [6830] Журнал событий: События можно отфильтровать по компании;<br>
    - [6527] Справочник жителей: добавлена проверка записи на приемку при удалении жителя;<br>
    - [6903] Заявки: исправлен бесконечный прелоадер при создании новой заявки;<br>
    - [6844] Аварии: иконка и имя события в одном столбце;<br>
    - [7009] BMS: обновлены зависимости до актуального состояния;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.2.1</summary>
    - [6309] Ворота и шлагбаумы: переработан фуллскрин, реализована большая часть настроек;<br>
    - [4568] Справочник объектов: переработан механизм работы с подъездами;<br>
    - [6845] Запись на прием: добавлен контрол, закрывающий диалог настройки записи;<br>
    - [6875] Справочник сотрудников: реализован запрет доступа аккаунтов без соответствующих разрешений;<br>
    - [6720] Все разделы: исправлено поведение, когда при долгой загрузке данных юзер не мог перейти в другой раздел;<br>
    - [5835] Справочник парковок: реализован функционал продления срока аренды парковочного места;<br>
    - [6848] Заявки: отображается только номер заявки в заголовке;<br>
    - [6849] Заявки: со столбцом статуса теперь все в порядке;<br>
    - [6835] Журнал событий: добавлено отображение ожидания загрузки файла экспорта;<br>
    - [6752] Приемка: для полей электронной почты а настройках рассылки снят обязательный атрибут;<br>
    - [4958] Приемка: исправлено отображение временной шкалы в календаре;<br>
    - [6449] ЛК Компании: добавлена нотификация о добавлении автомобиля в профиль резидента;<br>
    - [6470] Приемка: добавлена дата окончания приемки;<br>
    - [6586] Камеры: добавлено отображение ожидания загрузки архива камеры;<br>
    - [6606] Справочник парковок: исправлено краш при добавлении парковочной зоны;<br>
    - [6482] Приемка: поле менеджер теперь обязательно для заполнения;<br>
    - [6086] Справочник парковок: реализован функционал аренды парковочных мест по месяцам;<br>
    - [6755] Справочник жителей: переработан механизм работы парковочных мест для жителя;<br>
</details>

 <details>
  <summary>BMS v1.2.0</summary>
    - [5516] Новый раздел: Журнала действий пользователей;<br>
    - [6568] Справочник пропусков: исправлено отображение даты и времени;<br>
    - [6515] Справочник жителей: при добавлении паркоместа выводятся только свободные места;<br>
    - [6544] Справочник пропусков: скрыт контрол отправки СМС для неподтверденых пропусков;<br>
    - [6159] Справочник парковок: реализован импорт паркомест из файла xlsx;<br>
    - [6543] Компании: настроики работы компании с пропусками получили более понятные описания;<br>
    - [6541] Гостевые пропуска: исправлена валидация полей email и телефон;<br>
    - [6531] Справочник жителей: новый шаблон именования импортируемого файла с жителями;<br>
    - [6432] Компании: в карточку компании добавлено поле КПП;<br>
    - [5713] Справочник компаний: реализована возможность смены ответственного лица компании;<br>
    - [6313] Чат заявки: реализован просмотр фото в чате;<br>
    - [6264] Сотрудники компании: реализован реализован импорт сотрудников из файла xlsx;<br>
</details>

<details>
  <summary>BMS v1.1.1</summary>
    - [6248] Камеры: новые парамерты настроек камер;<br>
    - [6002] Справочник жителей: тип собственности в карточке квартиры по умолчанию;<br>
    - [6319] Справочник пропусков: валидация;<br>
    - [6266] Заявки: сортировка заявок по последней активности;<br>
</details>
